最近d廣告做乜鳩

連登的廣告

youtube的廣告

做乜鳩啊

利申：打得丁多睇野開始變黃

睇嚟巴打都仲未見識過會計妹個廣告

大家好，我是香蕉